---
id: introduction
title: Introduction
---

Ce chapitre présente les procédures de migration d'une plate-forme de
supervision vers Centreon 21.10.

> Pour monter en version votre serveur Centreon 18.10, 19.04, 19.10, 20.04, 20.10 ou 21.04
> vers 21.10, suivez simplement les [procédures de montée de
> version](../upgrade/introduction.html).
